住公屋會唔會覺得自己係一等公民

d 偽中產要俾咁高地價買d 劏房單位，供養佢哋免費住屋，有d似統治階層

公屋富戶同班新移民 咪係囉

真
每個月交兩千蚊租
儲埋啲錢買外國樓收租